覺得無助嘅每一位想幫手 入一入黎

做好宣傳呀 宜家我地上哂各大新聞
身邊仲有廢老中立人嘅話 唔好屌佢住
用片呀相呀例子乜柒都好 俾佢地睇 說服佢地 令佢地明白

今日唔係endgame呀 我地有排同班仆街玩
盡力爭取支持先再搞阻工不合作運動先有效

香港人加油

推